{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009856",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성(공도) 리베라"
    },
    "text": "当宿は総客室数28室で構成されており、韓国語をはじめとする様々な言語での案内をサポートしています。 最近はラテックスマットレスと環境にやさしいダンエドワード製品にリニューアルして快適な雰囲気を作り出しました。 寝具類とタオルは社長が直接洗濯管理し、その繊細な配慮がお客様に親切な印象を残します。 宿泊施設は無人入室システムで運営されているため便利に利用でき、客室は非常に清潔で、必要な物品や施設が充実しています。 ただし、いくつかの客室ではリモコンチャンネルが不安定だったり、シャワーが固定されない不便さがあり、改善が必要な部分です。 駐車場は便利に利用でき、全体的に宿泊経験に満足している方です。 ただ、駐車場が狭く、駐車が自分でしなければならない点、そして客室から臭いが発生する問題は残念な点です。 しかし、一日程度休むには適した場所であり、キオスクへの出入りが便利で楽に利用できます。 ただし、一部の客室では虫や髪の毛、洗面用具の不潔さが経験されることがありますので、多少不便な点がある場合がございます。 ここは夜遅く到着して寝るのに適しており、遅い時間には他の宿泊施設を探すことをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "28室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の寝具類やタオルは誰が洗濯管理していますか？",
            "answer": "社長が直接洗濯管理しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなシステムで運営されていますか？",
            "answer": "無人入室システムで運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、客室は非常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は狭いですか？",
            "answer": "はい、駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から臭いが発生するという問題がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設から臭いが発生する問題があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキオスクは出入りが便利ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のキオスクは出入りが便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には虫や髪の毛、不潔な洗面用具が経験されることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室では虫や髪の毛、洗面用具の不潔さが経験されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は夜遅く到着して寝るのに適していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は夜遅く到着して寝るのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 316
    }
}